2 Unlimited首No limit絕對係90後經典回憶

細個晚晚聽到mk仔踩子彈仔,一定係呢首,搞到成日嘈醒
不過真係好正